羅渣士支持兵工廠棄奧斯爾：有天賦不努力！

李斯特城教練羅渣士（Brendan Rodgers）對阿迪達（Mikel Arteta）表示支持，稱阿仙奴棄用奧斯爾（Mesut Ozil）的決定可以理解。

兩隊即將在本輪英超中交鋒，當奧斯爾的話題被拋給羅渣士時，他表示換他也會這麼做。羅渣士說：「奧斯爾是一個有天賦的球員，但這要取決於球隊的框架。」

「我可能會和阿迪達差不多，我們需要每球員都在防守方面有所貢獻，不光是在進攻中有用。全隊必須是一條心，每個人都需要發揮作用，一起努力。」

「他（奧斯爾）是一個很棒的天才，一個非常有創造力的球員，絕對的他可以做出最後一傳，但重要的是球隊的需要。如果你感覺一球員不能實施逼搶，或者不想逼搶，我不是說他啊，那麼你必須考慮的，不僅僅是進攻的框架，還有防守的框架。」

「如果某個人不幹自己的那一份活兒，那麼球隊作為一個整體就可能遭殃。他是一個天才，但對於天才始終有一條準則，你必須是一個努力的天才。」

名單都無 收嗲啦

唔努力咪無囉 收嗲啦

Cr7 美欺有冇防守？

最on9就係自己加把嘴入嚟

你唔出聲無人當你啞

拎到3分梗係支持啦

而奧燒上季場均跑動喺29位球員亦排第11(上陣1000分鐘以上嘅球員之中第7)，而且Heat Map顯示球場左中右佢都覆蓋更多，顯示奧燒已經努力改造自己成為更加一個team player。

賽前果陣比人問

叫巴塞棄用美斯未？
唔怪得李城今季打到咁

對方冇創造力梗係笠頂高帽落去啦

當奧斯爾的話題被拋給羅渣士時，他表示換他也會這麼做。

佢會唔會要個龍門上前助功

想po燒上季屌打李城張gif

渣土食屎la，搞到半隊人傷。
雲李奪冠都無咁多傷。

唔使理果條賤種狗架

on9隊隊都想要box to box，根本只係做跑狗

羅sir

衝出黎搏屌

羅sir其實都係有天賦不努力

前痢狗

敵人支持的。。

如果對手雪埋美羊
佢都話好嫁啦

支持支持

唔關事既都咁講，肯定係英超直接同支共有deal

李城排第4, 差榜首1分
你講到佢好似排緊尾4 咁